{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_018710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "봉방동성당"
    },
    "text": "鳳芳洞聖堂\\n\nカトリック清州教区には、聖堂があります。この聖堂は、忠清北道忠州市鳳芳洞187-1番地に位置しています。1996年6月29日に設立され、2001年5月10日に聖堂の建設が完成し、奉献式が行われました。 この聖堂は、敷地面積2938.84㎡、建築総面積1514.05㎡の地上2階建てのレンガ造りの建物です。高齢者の信者が多いため、聖堂と大講堂、出会いの広場などの主要施設はすべて1階に配置されています。内部は、石や黄土などの自然素材を使用して飾られています。 カトリック清州教区は、忠州市鳳芳洞と漆琴洞を管轄し、家禽工所を通じて忠州市中央塔面塔坪里・倉洞里・亀岩里など7ヶ里を管理しています。中央塔面塔坪里にある家禽工所は、1961年4月に周徳聖堂公所として始まり、1992年に校峴洞聖堂公所となり、1996年6月に再び鳳芳洞聖堂が管理する公所となりました。2004年7月には、新しい経堂が建設され、敷地面積1,249㎡、建築総面積182.48㎡で2棟の建物で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "聖堂はどこにありますか？",
            "answer": "聖堂は忠清北道忠州市鳳芳洞187-1番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聖堂の設立はいつですか？",
            "answer": "聖堂は1996年6月29日に設立されました。"
        },
        {
            "question": "聖堂の建設はいつ完成しましたか？",
            "answer": "聖堂の建設は2001年5月10日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "聖堂の敷地面積と建築総面積はどれくらいですか？",
            "answer": "聖堂の敷地面積は2938.84㎡、建築総面積は1514.05㎡です。"
        },
        {
            "question": "聖堂は何階建てですか？",
            "answer": "聖堂は地上2階建てです。"
        },
        {
            "question": "主要施設はどこに配置されていますか？",
            "answer": "主要施設はすべて1階に配置されています。"
        },
        {
            "question": "聖堂の内部はどのように飾られていますか？",
            "answer": "聖堂の内部は石や黄土などの自然素材を使用して飾られています。"
        },
        {
            "question": "カトリック清州教区はどの地域を管轄していますか？",
            "answer": "カトリック清州教区は忠州市鳳芳洞と漆琴洞を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "家禽工所は何を通じて忠州市のどの地域を管理していますか？",
            "answer": "家禽工所は忠州市中央塔面塔坪里・倉洞里・亀岩里など7ヶ里を通じて管理しています。"
        },
        {
            "question": "家禽工所の起源はいつですか？",
            "answer": "家禽工所の起源は1961年4月の周徳聖堂公所です。"
        },
        {
            "question": "家禽工所の名称は変わったことがありますか？",
            "answer": "はい、1992年に校峴洞聖堂公所となり、1996年6月に再び鳳芳洞聖堂が管理する公所となりました。"
        },
        {
            "question": "経堂の建設はいつ行われましたか？",
            "answer": "経堂の建設は2004年7月に行われました。"
        },
        {
            "question": "経堂はどのような建物ですか？",
            "answer": "経堂は敷地面積1,249㎡、建築総面積182.48㎡で2棟の建物で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 444
    }
}